覺唔覺Apple個語音好垃圾

成日都出唔到想要既字
明明特登咬字好清楚咁講
都可以出其他野

係，不過我試過其他語言，好似係得廣東話咁戇鳩，同埋佢要個背景聲音要真係好靜先得，而且又要你講嘢個聲線同埋速度平穩，即係簡單啲講佢要你好似Siri咁

有時講光復香港講唔正都會出廣復香港

以前都唔會咁 仲有啲詞亂咁黎
有時我真係懷疑佢係咪喺度打壓緊廣東話

iOS 8 嗰陣好好㗎，不過後尾越整越差

係有時寧願自己打返字都冇咁谷氣

超撚準喎

你試下講雷雷果實 暗暗果實

原本都習慣咗個垃圾系統
不過岩岩搵柏宇 佢係咁出柏雨
真係嬲撚左 個資料庫冇詞定點呀

因為Apple廣東話語音而家係搵台灣公司做人手修正
然後間嘢請人只係出13~14k